[721升級] 搞鳩商界

當年市建局咁仆街殺撚晒成條利東街
依家真係好想重奪果條醜到嘔嘅「囍匯」
行到修頓然後可以發夢遊去對面街嘅囍匯坐低野餐
搞到佢哋無生意做
等啲生意佬向政府施壓
反正星期日又無政府機構開工無得玩不合作運動
就去搞鳩啲商界喇

請對準政權

政權不為所動
所以從四方八面入手施壓

去富士J壓商戶吧